[$]美國防報告：美國可能在台海戰爭中敗給中國

美國一項最新國防體檢報告指出，美國正逐漸喪失軍事優勢，未來可能在台海戰爭中輸給中國。

由國會授權的國防戰略委員會昨日公布最新報告指出，由於國內外局勢變化，美軍優勢正在削減，東歐、中東和西太平洋等區域的軍事平衡發生變化，給美國國家安全帶來了危機，甚至讓美國陷入「緊急狀態」。報告警告說：「在下一場衝突中，美軍可能會遭到難以承受的高傷亡率，財力上也會遭受重大損失。美軍可能會險勝，也可能會輸掉對中國或是俄羅斯的戰爭。」

報告指出，中俄對美國及美國盟友的挑戰來到冷戰結束後最嚴厲狀態，「若美國不得不在波羅的海迎戰俄羅斯或是在台灣問題上與中國交戰，美國可能面臨決定性的軍事失敗。」

報告說，美國近年來關注反恐和反激進主義，而美國的敵人卻在集中精力研發擊敗美軍的新途徑。美軍在關鍵的作戰領域正在失去優勢，這些領域包括力量投射、空中和飛彈防禦、網路和太空、反水面和反潛戰爭、遠端地面火力以及電子戰等。

這篇由12名前美國安全官員和安全專家所撰寫的分析報告稱，中國和俄羅斯都在尋求區域霸權，並致力軍力建設並影響全球，目標是抵消美軍的力量。此外，美國還面臨諸如激進的聖戰組織等非國家組織的威脅。

國防戰略委員會呼籲華府增加國防預算開支3%到5%，「否則國防部應該修改美國的全球戰略目標或是對戰略的預期。」該委員會同時支持美國加大更新核武器投入，研發新型核武器，提高核威懾力。

至於如何應對中俄，委員會則建議投資更多的遠端軍用運輸機以及其他水下作戰設備。報告建議繼續北約建設，特別是東部和波羅的海國家的建設，來對抗俄羅斯。（國際中心／綜合外電報導）

最後一句先係重點

正 曲線要錢

直頭正線嚟

咁樣呃軍費都有嘅
自己講完自己都唔信啦

其實點解d人接受唔到美國衰弱呢？

因為世界會玩完

美國衰弱唔係問題，問題係邊個爬頭

不如講下圍住終國嘅國家除咗俄仔外有邊個會真係幫拖嘅
最近俄仔仲要話會企係美國個邊

之前吹到全部都評分弱 連海軍都弱肯定預設對手係外星人

俄仔咪玩啦 俄仔最叻就係話幫支那之後劏支那兩刀 中英北京條約有樣你睇啦

美國都唔係第一次衰弱啦
問題係美國衰弱，全球比佢緊弱
遠至1929，近至2008都有得你睇
似係你接受唔到人地強大過你

竟然有人信

俄仔=世界仔
到終國無錢嘅時候先衝出黎劏 識玩
係終國先當人地係兄弟

人哋美國衰弱就坦承承認自己係弱 而某國未強已經話自己強

同中國相反
中國日日打飛機話會贏贏贏
美國就話自己輸硬

如果真係打仗就好睇啦 因為都唔知有咩新科技係未show 出黎比人見到

成日話俄仔冇錢要含終國條撚 但歷史咁耐俄仔由同英國大博奕開始都冇有錢過

有啲人就係鍾意沉醉係自己幻想之中

都市傳說都話美軍比得你睇既都起碼係20年前產物
佢地幾十年前果啲戰機 依家睇都一樣唔過時

俄仔幫拖分屍就會

啱呀，就係有危機感先會自強！
成日FF 72小時統一果啲蝗軍唔會明呢樣野

雜種係咪信開呢份報告

一味唱好冇用

你講果陣面唔面紅

五毫子一個緊係唔會面紅啦，啲大陸仔人工好低架咋

全球最強空軍係美帝空軍
第二係美帝海軍

都唔意外啦
WW2用原子彈黎end game
睇到人 晒

點解你覺得俄佬會幫拖

睇下Emmanuel Macron話飛起美國
Trump狂插佢都冇乜左膠衝出黎柒
就知美帝軍火商有幾惡啦
國會又要科水

超過咁柒?

曲直難分

五毛：戚繼光

勁牙 終國no1

其實終國有第七代隱形戰機用光學迷彩所以你地睇唔到 勵害了你的國

俄羅斯都唔會郁波羅的海啦，宜家專心搞黑海同中亞對佢對美國係雙贏

你依家用緊d科技係美國軍方10年前已經用緊，咁你同我講佢會唔夠打咩？

唔係話唔信美國會打輸，但呢份報告點睇都似係要國會科水多，真正既軍事行動估計無論輸贏都好 咁機密既野點會拎出嚟講

標題已經寫左錢

72小時統一到呀

不過210小時後輸返轉頭

因為強者從來都冇需要話自己強 (通常都係從別人口中說出)
而成日話自己強大果D就...

根本唔駛都市傳說
你睇 F22 係幾多年前既產物就知

全文重點

下一次end game一係就00衛星炮實體化,一係就人工製造隕石撞地球

又水鳩國會

又粒高帽比支那

上帝之杖